做乜撚野事！！！！

個個開po出自己心水 成個5p甘 我屌你老母 無得叫我番5p啦 系咪先XD

都5知做乜 要出心水自己去5p麻

要屌我用5p字 你都屌埋佢地出心水

吾G做乜778

無人理？

負樣條撚樣出來

唔敢出來見本大蟲

笑死蟲蟲了

敢負評唔敢出來

我屌！！！

10連！

連登吃屎la

做乜撚野

我5信自己1個講野到1001

今天我....

有種未10000負評

10000負評我食屎

我走了

我番去啊joe到了

有2個正評我唔食屎了

5信

正評左未？

咪比左你 5好食拉

😭😭😭😭有心了

正評！！支持天龍！

無人反對

希望大家多多用5p字

出水出得咁渣就5好出拉

無就岩🤘🏻

邊個牙 我100%

( Show Blocked User - 天龍蟲蟲🐛🐛 )

單機啦

出面果D渣架

禾睡先 天日再同梨挽

撚有人識你牙 走啦

btw好撚難 都係正常字易啲

挽你妹 我諗真

得罪講 辣殺

我都係跟神同飲蟲尿

齊齊跟神尿🤘🏻🤘🏻🤘🏻

神而家唔呵啦

CHING HO BALL

一負計一支持

評 打錯左

嘻嘻 無人國既

唔敢入來

偷偷地放個負皮未走lo

63個人G持你

笑死人